12歲男童揮刀狂斬母20刀致死

湖南省益陽沅江市發生弒母案！一名年僅12歲男童，疑不滿母親對其嚴加管教，心生怨恨，竟揮刀狂斬母親20多刀，更放任其陳屍血泊中，他事後被警方拘捕，殘忍行徑曝光後不少人直呼恐怖。

事發在本月2日晚上約9時半，湖南益陽沅江市泗湖山鎮八百里村一名12歲、就讀6年級姓吳的男童，疑因事與34歲姓陳的母親在住所內發生爭執。有消息指，當時吳母發現兒子吸煙，於是以皮帶抽打他，吳被母親打後心生怨恨，衝入廚房取出菜刀，狂斬母親20多刀致死。不過，有傳另一版本是，吳因多次曠課被母親斥責，期間吳母更砸毀其手機，吳氣憤不已遂斬死母親。警方目前仍在調查事件。

據悉，吳還有一個2歲大的弟弟，事發後他與弟弟躲在家，更曾利用母親手機，向班主任發訊息請假。

估中國家，禮崩樂壞既國度

湖南不意外
男出大賊女出雞
真正男盜女娼嘅地方

青出於藍，12歲就煲煙又殺人，大陸幾多歲前犯案係無事？

殘忍行徑及低賤國籍曝光後不少人直呼正常。